它具有启发性，证明了这款入门级的法拉利——有时因为它有后座和可伸缩硬顶而受到不公平的中伤——能够在驾驶者参与度方面做到最好。 The Ferrari Portofino M，已修订| Jonathan M. Gitlin | 2021年5月21日| Ars Technica英国词典对hardtop的定义hardtop / (hɑːdˌtɒp) /名词配备有时可拆卸的金属或塑料屋顶的汽车某些跑车的可拆卸硬屋顶柯林斯英语词典-完整和未删节2012数字版©William Collins Sons & Co. Ltd. 1979, 1986©HarperCollins Publishers 1998, 2000, 2003, 2005, 2006, 2007,2009, 2012